公司大部份係女人好閪煩

邊撚個唔記得訂A4 紙搞到就黎無紙用都可以嘈成朝!!

有啲公司啲八公仔都好煩架
鐘意小圈子搵野話